【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（48）

歡迎各位已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多人都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、第三四五六七者、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心或不開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓大家為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 千祈唔好以為婚姻嘅問題會因為生小朋友而解決咗，九成只會變得更加差！
5. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
6. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
7. 若有婚姻疑難建議找家庭輔導， 進行家庭生活教育，盡快處理！

冇人開

好peak

我主要都係忙新屋裝修

終於有人開po

好耐冇入

留毛

原來爆左留名

你咁樣會唔會自爆咗

想問下 點解要一齊住？
你接受到？

我就一定接受唔到，真係寄人籬下咁feel

好同意
我諗我會寧願唔結/自己一個租樓

同埋有時老公未放工要自己對住奶奶都幾老尷

不外乎土地問題/男方單親+獨子+裙腳
我一直觀察左老公好耐 唔係裙腳仔先敢結婚

劉明
好忙好忙好忙

Lm

我老公又去咗玩水
今次去新屋附近玩

奶奶離左婚，老公係獨子，一手湊大自己個仔，但老公又唔太肯虛寒問暖下奶奶，奶奶吃醋，我代老公補做呢d野又話我害佢冇左個仔，仲話要上網公審我係妖婦同自己有個不孝子😩😩😩😩

呢啲奶奶最恐怖

我個case都好似，但見住佢呀媽depress，萬一唔同住，佢睇唔開走去自殺，我又承受唔起。

乜都唔好做，應該係你老公拆掂佢

其實本身好佩服奶奶，畢竟冇老公錫，一手一腳養大個仔，又供到樓，搞到自己周身病，不過又成日令呢d辛苦史出黎，又強調自己唔係吃醋，我真係好想幫下佢，畢竟係一家人，點先修補到呢d心理問題。都唔明同為女人，點解女人要難為女人，只係相處左半年，但成世仲有好多個半年

咁咪唔好理佢
佢個仔都唔做你多事做乜

雖然我都覺應該由老公理，始終係佢親生呀媽，但見住老公夾係中間又覺佢好辛苦

耐何精神病人通常都唔會認自己有精神病，希望佢送佛釋懷

咁痴線

解玲還需繫玲人，要你老公開解啦

磨擦避得就避

佢辛苦你更加唔好插手啦，等你奶奶單機，盡量少啲見，係一齊住就難搞

好癲。。。

唔通以後真係奶奶洗碗咩？就算係你老公話事，始終都係奶奶，都要就住就住。
依家就好理想，住落就知。

LM 準備結婚，但唔想搞婚禮，有種恐懼

今朝交通好混亂

你地兩個都ok
父母又冇意見就唔搞囉

有事故

加油，真心佩服

準備結婚 淨簽紙

用漂白水拖好乾淨

我用漂水拖
不過要好小心D貓,貓好鍾意聞漂水好似HIGH天咁

聽日過大禮..

恭喜

平時用開dyson吸塵，最近淘左個拖頭for dyson拖地用，幾好用又乾淨

我買咗miele

幾好用

超開心
同老公講過想食BAKEHOSE蛋撻
要過海同埋要旱去買
講完我自己都唔記得,冇乜機會去
點知老公話星期六朝早去新屋整完嘢之後同我去灣仔食佢真係會記住我講過嘅嘢

到時會唔會賣曬架

早D去排隊
睇OR有人話2PM去排20分鐘
中環剛開分店,不過我應該去返舊店,新店實好多人

睇你講完我都想食....

蛋撻我鍾意食酥皮多過曲奇皮
佢個蛋撻用牛角包皮好想試

酥皮萬歲

曲奇皮 for sure

酥皮大戰曲奇皮
世紀難題

曲奇皮

酥皮+1

睇咗條哥基片
原來10.5KG已經係微胖
我D貓仲重過佢
唔怪得我帶貓出街曾經比途人以為係哥基

酥皮

曲奇皮正好多

年尾去註冊

其實結婚代表咩
我有情緒困擾 覺得害緊人
定我有婚前恐懼

我係巴 無乜錢
我有幾多佢好清楚

只係我唔係幾明結婚的意義係乜
係咪果讀果幾句承諾就係？
乜富有貧窮 健康疾病 愛你 珍惜你 忠誠？

然後我問佢 「到我老左癱左 你會唔會服侍我？」
佢話 「老人院幫到你」

係唸都唔洗唸 即刻答到

我就好質疑 結婚有咩意義

其實現實啲諗 到你老左果陣佢都會老
一個老人家要照顧另一半真係好辛苦

同意結婚係冇咩意義
對我黎講只係為左可以攞正牌同對方一齊生活

bakehouse排到去冇哂蛋撻
要等15分鐘
唔可以俾咗錢慢慢等
我地又行返去隊尾再排過

好艱辛

終於

你似係唔想同佢結多啲

好唔好食

好唔好食先

接近酥皮，但冇酥皮咁多層，真係牛角包皮
d餡似葡撻，偏甜
係好食嘅（7分）但係要咁排法，我覺得唔值得
$12/件，唔係價錢問題，係專登過海排隊，又未必有得食
下次唔會特登去

佢仲有好多其他西式包點，我買咗牛角包同好大塊嘅double choco cookie試，above average水準

我今日都食左酥皮撻，咬落去係暖既

結左婚由愛情變親情係咪必然？

我有個好朋友話預佢送入伙禮物俾我，留一件傢俬電器俾佢買
我衝口而出要咖啡機
禽日去睇nespresso我想要嗰部要3400，我覺得唔好意思，同佢講唔洗買
佢問我揀幾錢，我答佢3千幾，佢話ok堅持要送，但我唔想，叫佢送capsule，佢又唔肯

你地覺得入伙禮物3千幾蚊係咪好貴？

真心求教，分居果兩年係點計算開始？同埋之前問過律師，如果一齊買果棟樓可以50:50 分翻錢，咁詳情係點，有無得響第三方協調下協商幾時賣？對方死都唔肯賣咁點算？

court order會寫清楚幾時賣，點分錢，唔肯賣你可以用court order同佢拗

分居時間係咪你地協商？例如同屋但分床瞓已經算分居，你問下律師

謝

我地分開住，但我唔知需唔需要文件或者見證人會確立呢件事，我上網睇台灣係有，但香港係無，正如你所講分床都算。

追問一句，count order 係純考慮錢，並唔會考慮任何一方感情理虧，我咁理解岩唔岩？

小朋友係第一位
你地有小朋友嘅話，通常判小朋友住到成年或者完成學業，睇下小朋友判俾邊個
如果冇小朋友應該易搞好多，不過應該同感情理虧無關

謝 絲打

普通蛋撻新鮮出爐已經好好食

咁唔係親情啦
同屋主連友情乜情都冇喎
見面say個hi

呢部係咪洗死人？

好似唔會

詳細見#2
[Capsule] Nespresso 用家交流(6)

我係最普通，完全唔會洗死人

sales話呢部易洗

呢部新d，sales話清洗麻煩d

白色嗰部應該幾麻煩 麻煩在只要用小小奶就要洗曬成個 part

我會揀不銹鋼嗰部，易洗好多

訂咗梳化同電視櫃又搞掂兩個ITEM

買布藝定皮梳化

防貓抓布
羽絨餡

請問各位
係咪男人都唔太想講工作既事比老婆聽？
我老公好少講佢既生意情況比我知
有問過佢點解唔多share
佢話無咩好講

於是我唔會問 繼續過我既師奶生活
直到聽到佢同個拍檔講電話先知
10月份生意好差
我果下覺得自己好仆街 佢生意差我仲繼續洗錢
其實佢肯同我分享下既話
我會配合佢 等佢無咁大壓力..
點解死都唔講？

男人的自尊
唔係好多男人願意將自己軟弱一面俾人睇
佢可能覺得生意差自己煩就夠

咁你呢家知道 ，就可以啦 ，自己做番啲野 ，等佢知，你地係一齊既，就係最大support，回家時第一時間沖去攬下佢，比著係我就即時叉番電了

有呀 每日佢返黎都有佢鐘意食既餸 有湯飲
陪佢打機

其實離左婚既人再拍拖係抱咩心態同愛情觀？

我認真問 我未結過婚
但同過離婚既人一齊 但無疾而終
而家都有個離左婚既人 相處緊 未一齊
唔知人地係咩心態 唔敢去 唔上唔落咁

遇到啱嘅對象就會勇敢
我老公離過婚，佢要娶我，反而係我冇咩所謂，兩個人相愛結唔結婚都一樣，我老公想安心安定所以要同我結

咪咁啦你

好奇問吓
點解會咁啱同幾個離婚既人一齊既

同有情緒病既人一齊真係會好辛苦
我自問都無咁偉大可以包容到
佢有情緒病 其實講的白啲係精神病患
係無了期咁折磨緊身邊的人
最後屋企人都因為長年受折磨而變埋有精神病
呢個係惡性循環

你既回覆 我要好用心答
你等等 我夜d覆你

呢首歌又要出場

點接受到一齊咁耐

睇大選好忙

睇US VOTE好撚緊張呀

唔係幾星期後先有結果?

睇緊FOX NEWS直播

我講完大家可能想打死我
但我都想講下
因為谷得好辛苦

本身同條仔都有諗過結婚買樓
咁佢本身就冇草錢 都係識左我先草錢
詳細情形可以起我底就睇到
咁比我屌完一大輪都有返工同草錢

咁我本身家底都不錯 咁我老豆深知買樓好難
咁老豆就打算每個仔女都買一層樓
咁老豆就想買比我先 咁老豆打算就5年內要斷供
中間就租比人住 收多d租幫手供下
叫我唔好咁快搬入去住

因為業主係我個名 擔保人係老豆
老豆想我層樓5年斷供係因為佢想甩名 再幫其他仔女買
我老豆話如果我同條仔驚唔好意思 第日每個月比返5k/10k佢租金就得 咁本身層樓係市價租緊18k
我條仔唔想比人笑佢食軟飯 就話有冇得攤返30年咁供 佢話佢自己有份供 就層樓就有份屬於佢
我話唔得 因為阿哥阿妹都要買樓 我唔可以霸住老豆個擔保人名咁耐
我話你唔想住層樓 咁咪我地自己再租/再買
但佢唔肯 係都要話幫手供層樓

我d fd就話條仔呃我比首期 因為佢自己比唔起
如果比得起 洗鬼爭住幫我老豆供樓咩
班fd話如果真係鐘意你 純粹想同你一齊 洗乜介意層樓係邊一個 大家有個唔錯既地方一齊住就得啦
話我老豆都唔介意我條仔買唔起樓 每個月收返5k/10k租金就算
如果咁驚比人笑食軟飯 咪乖乖地每個月交10k租就得 點解一定要有份供
話條仔擺明搵我笨 呃我幫佢比首期

最後我地當然係分手 佢仲專登爆鬧我
話我冇尊重佢 冇諗過佢會唔會唔好意思住我層樓
但我想講 咁你都冇諗過我阿哥阿妹啦
又未真係結婚 你洗唔洗咁心急搶住幫手供樓啦
我阿哥阿妹都未出聲話想搶樓
屌你老味
我話咁出去租第二層又唔得 買其他樓又話買唔起
又唔想比10k租
你冇能力又想做大男人

平日次次講唔埋兩句就冷暴力我
仲話咩「我死都唔改架啦 我係咁懶架啦」
仲話咩哂左時間落我呢個痴線女人到
叫我同層樓結婚

你去死啦 我寧願做老姑婆都唔想嫁你啊
有幾多外父咁好人
驚個女同女婿辛苦 就買層樓 求祈收少少租就算
唔想我地為住屋煩
但就比你講到我同老豆用層樓去侮辱你咁 屌你老味

分得好呀
一開始你地都未入去住
佢搶住供只係想層樓佢有份
如果只係到時搬入去佢俾租俾多啲咁就另計

佢話我冇顧佢感受 冇諗過佢第日好唔好意思住
我話咁你比返5k/10k租老豆囉 老豆都冇所謂既
佢又死都唔肯 仲要係佢講分手架

我d fd話因為佢呃唔到首期 咁咪飛左你囉
因為買樓件事佢最冇著數
本身想買樓 依家佢變左做租客
我真係想屌死你啊 市價都收緊18k租
依家收5k/10k都唔想
有冇諗過我點同老豆交代

你無問題喎

係條仔個mindset有d問題，無分清庄閒，又無睇清現實，咁佢所謂既供都供唔起啦，供樓前都要望下自己户口有幾多錢俾首期

佢咁諗既話，應該自己出首期買樓，再用果幾千一萬供丫嘛

羨慕有咁既外父

層樓800幾萬 老豆按6成
計埋stamp duty首期都比左450萬出黎
依家月供都要19k 條仔搵得20k 點供啊屌佢
又唔比我租層樓出去 要即刻搬入去
肯定佢最後咪又係求祈比幾千 跟住要我老豆包底
佢又冇本事5年斷供層樓 再還返擔保人個名比老豆
唔通我為左佢 叫老豆唔好買阿哥同阿妹層樓咩
呢d咁賤既事 我做唔出

痴線。有地方，交番租，有心一齊，其實仲好啦，叫做無咩壓力，都未開始就叫加名，不如到自己真係供得起18000先講叫加名啦

比我就多謝世伯喇，買得比你邊有人笑，唔講邊個知，有時男人個樽鹽都真係on99

絲打，你值得搵過一個

其實老豆都係好突然話買樓
我本身都係打算靠自己同老公夾份買

條友本身都好撚on9 成日話咩80萬就買到樓
我講左好撚多次買唔到 佢都聽唔撚明
我話就算80萬買到樓又點 你都冇錢
佢就話「咁你有50萬 加埋我草既10萬 再草多排咪有囉 最多第日我供大份d囉」
我心諗 最後咪又係靠我

佢講得出個下好野！

你應該都仲年輕，如果男友差唔多年紀未認諗都唔出奇既

老豆就係唔想加其他人個名落去
佢話差果少少錢 洗乜其他人幫
依家雖然業主係我 但其實實際供款買樓既人咪又係老豆
其實老豆搵個律師告下我 就一定攞得返層樓啦
老豆驚我比人呃 分走左層樓 驚我老左唔知點算
所以先買定一層樓比我 廢事我老左冇屋住

另外
條仔好撚痴線 明明我層樓呢幾個月先買 係2房黎
成撚日都話要賣左我層2房 話要換3房
我話老豆唔準我賣 所以我都唔想賣
如果賣左就要還返所有錢比老豆
條仔就屌我仆街 淨係聽哂老豆話
我話層樓係老豆比錢 唔通唔聽老豆話咩
我話你要買3房就自己買 老豆層樓就唔賣得
佢就話分手 我話咁就分啦 我都忍左你好耐

分得好丫，離地撚唔係淨指有錢，無錢既都係離地撚既一種，你ex係人板

老實講今次係你好彩，結婚前可以認清楚一個人個底

其實一直都知佢廢
但估唔到佢貪到咁
竟然一聽到最後業權始終係老豆
就即刻話佢都要幫手供

好撚好笑

有個5、6歲小朋友 但對另一半無曬感覺 甚至唔想接觸 應唔應該離婚？

相處如何？會嘈交定完全當對方透明

去到反感未先?

巴 冇

有無唸過居然同呢啲MK仔一齊過好老尷

成日嘈 嘈完佢當冇事發生但係我唔得 越來越淡

你地同小朋友關係點

關係好好。但小朋友又一開始好驚我哋嘈交，到而家習慣囇，重話你哋兩個唔應該一齊

嘈咩多

乜嘢都有，幾年前開始已經唔講咁多，小事俾佢話事。但一啲大事唔講唔得又嘈過

係，而且乜嘢決定都要嘈一輪，好似聽我講會死咁。我成日問點解你唔信我又嫁俾我？

咁如果真係分開
小朋友會想跟邊個

應該係媽媽

飛得好，呢啲垃圾男人唔要都罷

條仔幾識玩，得10萬學人講買樓，呢啲傻仔真係早飛早著

好撚想知你個ex係邊個，咁仆街都有

呢排成日覺得自己唔夠叻,好平庸好想自己叻D

你都唔叻

btw，平庸好a

工作環境多叻人,自己好似被比下去咁
同埋我係有少少PUSH自己要進步o個種
可能有d人覺得都係打份工啫
但係我好大部份滿足感都係由工作得返o黎,個人冇咩叻,冇乜賣點,平平凡凡

發掘多啲其他興趣或者學下唔好太執著
雖然想keep住進步嘅心好好，但係物極必反
如果唔係份工touchwood有咩事你嘅人生會collapse

我老公話我會迫到自己痴線o個d
我都有興趣,都鍾意玩,只係除咗工作,其他地方拎唔到呢個滿足感
唔係咁迫自己都唔會訓覺咬到d牙都爆

唔係好事嚟
我見你好proud of 自己好大壓力咁
但係生理同心理長期受壓會好多毛病

我唔係proud of好大壓力
我係鍾意我份工,但係覺得力不從心,想做得更好,呢個係壓力來源
handle而家個post冇問題,但我唔想到退休都係而家個post,我想進步
點解同事可以咁叻,兼顧好多嘢,工作又叻,家庭又照顧到,好羨慕,公司d女高層真係好型,轉數快,效率高,但係打開個電腦同電話就係仔仔女女wallpaper
我就少少嘢都騰哂雞

感覺好多嘢都好大壓力
家庭啦....覺得好lonely,得老公一個,同娘家反哂面,連少少退路都冇
想多d見朋友,又冇時間,又有d原因唔可以成日見,朋友多數有仔女有家庭都唔係成日得閒理我

我老公就輕鬆d,而家少咗工開,佢搵到新興趣(水上活動)
又加入d group,隨時同人去玩又得
見到佢咁,我都開心
但係我呢? 我有乜嘢,得個老公,同份工,老公搵到自己興趣
我咪得返份工
我覺得自己好孤獨,有時好想喊下發洩,又驚老公唔耐煩,好地地喊乜呀

唔駛怕啦，學你講，老公黎架麻，做咩唔可以係佢面前喊，咪同佢講你需要佢囉

我今日一起身就好掛住佢，好想見到佢，好想同佢傾下計，但係佢都已經唔係我度，仲剛剛踢走左我係家庭group......好辛苦....已經一個月...係其他人口中得知佢呢個月過得好好，但我成個月行屍走肉，咁容易放低架咩？

滿足感來自工作太單一喇，試下發掘其他可以令自己開心既事啦

你都可以搵到自己興趣，首先要放低少少工作，之前你話你24小時工作，呢個可能係其中一個原因你發展唔到其他興趣
另外就係少啲比較你會開心啲，朋友上司好叻好成功又如何？各有前因莫羨人

咩原因分開？

無乜溝通，淡晒，我覺得其實係細水長流姐，我都覺得淡淡地，但未至於要分開丫。但佢識左第二個，被我踢爆左，所以我覺得好似係我推走佢咁。但我唔係咁樣，我唔係想推走佢..我想攬番佢

我覺得我擁有嘅一點一滴咁失去
得返工作比較可以掌握
我就快得返我自己一個
唔係發展興趣嘅問題,係好孤獨
就算發展到興趣,都係一個人

生命就係有來有去有聚有散
你執著喺失去嘅不如放眼喺你擁有嘅上面啦
你識得講就快得返自己，咁咪去識啲新朋友，唔會同發展興趣無關，因為發展新興趣自然識到新朋友
睇你會唔會打開心同人認識架啫

16年咁大鑊.....
你巴打定絲打?

巴

我朋友買咗咖啡機，趁sogo感謝週買咗先
遲d送去我屋企

我話太貴，叫佢送capsule俾我
佢緊持買咖啡機，3千幾佢ok，所以佢買咗

我同你相反，我要keep住hea嘅心態
返工真係交足功課算，千祈唔好升，加人工就得了，最好50前就退休
9下9下一日，返工睇bb嘢，放工就睇老婆同女，而家係陪個家庭最多嘅時間中，d嘢過咗就無咗

以前最青春嘅時候已經去過不同地方，而家好鍾意平淡，人係為自己同身邊的而活，努力工作係好浪費生命，交足功課算

可能我就係傳說中港女所講嘅上進心
我做到嘅，我想發揮到極限，唔想浪費咗自己無形中變成壓力
同埋如果有能力想令屋企人生活舒服d，呢方面我諗法好似男人

通常都唔止生活好D
太多時間工作通常都係自己鍾意工作 (除非真係工時多的人)
想發揮自己係好事，但發展到空虛寂寞凍，甚至否定自己就有問題了
人唔係工作好就有用，工作好又點？
想屋企人生活好D -> 多時間工作 ->少陪屋企人-> 生活差咗

最緊要，你有無浪費自己生命？

我買咗個新袋返工
我老公竟然冇鬧我
早排個返工袋用得耐連d金屬parts都甩出嚟
上網買個平嘢買錯size細得滯勁唔好用
頂唔順買個大少少嘅

我份工某程度上幾有意義（起碼我自己係咁諗）
我又唔生仔，返hea工太多時間都唔知做乜好
而家個post我做熟咗，其實做得好快，handle到，我老細又俾新嘢我試，so far我有時間陪老公嘅
工餘去玩去旅行都work hard play hard，只係如果真係想升或者升職就要時間適應
未發生嘅，不過到時候要諗

真work hard play hard
咁其實應該係無咩壓力

你事業心重係事實
就咁睇，你work life唔balance
工作上努力，但又夠唔夠努力放下，享受生活？
點解工作以外無滿足感？

買咗咩袋？

好普通咋
celine belt

我諗係事業上去到轉捩點，有d不安感
我知喺一般人眼中我算好叻，不過工作環境多叻人，有種後浪推前浪嘅感覺，唔push自己好似好懶咁

工作以外，我本身就唔信人，對人冇安全感，好難將真心放喺其他人身上
其他興趣咪當玩下，唔會有滿足感

幾可愛

我覺得你應該幾享受你既工作

諗唔到買咩，要夠大又唔bulky，耐用（我好粗用），低調（唔要monogram或者大logo），易襯（返工唔換袋），好似冇幾多選擇

請問有冇聽過如果身份證有損壞 唔受理婚姻登記
律師樓尋日打黎話準備文件 提到呢樣野 我話我果張有裂紋同彎左少少wor。。。佢話最好去換證領行街紙先

無呀，証婚人都係對下者
佢無問題就得架啦

我又係為左搞結婚野 爆左我男友2鑊，自己都喊左2次

好彩佢都識補鑊

我失左2個月

我男友係咁笑我on9

我都明男人好怕煩，至多話俾張單佢俾錢，同埋叫佢出現就出現。所以過大禮，同埋結婚野都係我主力搞，我都ok。

問題係，有d野提左十萬9千次，到最後都係唔記得做。

anyway 佢都算係咁啦～最後知道自己無記性，識得搵紙mark低，同埋盡量一記得就立即做左先

所以搞呢啲煩野都係搞著自己
我就仲怕煩過男人
乜都唔搞最好

我都唔想搞，都係為左4大長老

你幾點起身，介唔介意講下男女家係邊區，同埋簽字係邊度簽

我而家執緊個rundown, 執到頭痛

如果你女友屋企係勢利+你屋企係自卑，你地早散早著

老母話係自己屋企出門，好撚有意義

你個rundown 係點

好求其咋
冇接新娘,冇伴娘伴郎,冇兄弟姊妹
我地西餐廳大約100人BUFFET
4PM去會場影少少相
阿媽奶奶4PM到場化妝
化完妝o係會場斟茶&親戚朋友影相
6:30- 7:30PM註冊(唔太記得exact時間)
8點前開飯
11PM前全部散水

坦白講，就你頭先講個個例子，我係女人都頂你唔順。

你做老婆，怕佢凍親，好正常。但提左一句，佢唔聽，你唔應該再force佢。因為你唔係佢老母。

大家已經係成年人，做另一半只可以溫馨提示，唔應該情感勒索佢，我係為你好，bababababa。

或者你仲未係好了解男人

我唔敢講全部，但應該有9成幾男人，係好怕煩。

已經被老母煩足幾廿年，終於有能力搬出去，組織新家庭。點知又被個老婆繼續煩，梗係覺得絕望。

老母唔同老婆
由出世個刻，呢個老母已經注定呢世跟住佢。
但老婆感情淡左，就乜都唔係。

你由佢病啦，身體係佢自己，唔舒服都係佢自己受番。

其實呢個係好多女人通病

覺得自己出於對對方關心，就force 佢做呢樣個樣。

講真，唔好話老公，就算係仔仔，其實成左年之後，根本要學識放手。但好多老母都唔明或者唔捨得，先會搞到成日家嘈屋閉

禽晚好訓程度達到9級
涼浸浸又乾爽
今朝差D起唔到身

無一日係第一次鬧鐘起身

直頭日日都訓到貓咁 唔願起身

通常我化緊妝我老公就起身
今日就快化完佢都未起
呢一星期已經第二次
星期六我放假,我老公返工真係試過唔知醒,冇咗我叫醒佢
好涼爽好好J呀好想訓到天荒地老

明明好涼但我唔知點解訓到好熱
除左幾粒睡衣鈕

禁熄個鬧鐘之後第2次開眼已經過左30分鐘

我仲會開風扇訓覺
不過禽晚著長褲

屋企冇風扇
同埋我唔係好受得開風扇訓

用對流扇唔直吹個人又夠涼好舒服
不過我都好多日冇開風扇
屋企好涼

屋企好涼，但bb好熱

因為有工人，而家瞓覺要關門，開左窗空氣都唔係好流通

要開兩隻風扇瞓

所以唔請工人
屋企多個人好唔自在
喺屋企著少布啲都唔方便

diu 9 佢老婆

岩岩食飯，有個應該讀緊大專年紀既女仔抄我牌，差唔多30歲人第一次比人抄牌有d開心
而家d女咁主動既

小心一陣叫你投資